聖誕節我坐左係屋企喊足八個鐘

聖誕節關拍拖乜事，你地班仆街點解要放閃 嬲嬲地ig del鳩埋

同我拍拖

我24個鐘都未開post

你只是浮雲

唔好俾佢停

傻瓜

你只是司機

浪費時間

你還是真毒

傻透了

真理

傻豬，仲有除夕畀你慢慢喊

唔撚好提

有心理準備冇咁sad

跟我一起過嗎

好，連登等，不見不散

喊足八粒鐘